天水圍頭先做乜？射煙花？

岩岩見部車炒上石菠既？

同一時間幾枝煙花射埋黎

我聽到有幾下聲 之前就聽到有一大班人講屌你老母

車牌LP3369 射煙花

天盛個邊 到底咩嚟

唔似手足做

有藍屍廢中廢老玩恐襲？

有冇直播？！

LP3369

唔似係想射警署
警犬又無出車追

可能係又搵黑社會趕示威者？
定係想將枝煙花射入警署…
跌落黎d火花可能傷到人喎

千其唔好查冊起車主出黎

真車牌定假車牌？查到未？

未見 啲狗做嘢慢過碌撚 有撚埋車牌都咁撚慢